求無線外置叉電器推介 講緊係叉尿袋個時無線

搵唔到有
好想叉尿袋有得無線叉
下下翻到屋企幫佢插線好麻煩
反而出街叉電話用線又無咩所謂

你個名

太買部s10囉